父親節正日唔得閒同老豆食是否不孝

本身諗住同平時一樣落樓求其食餐飯
不過咁啱個日有其他事所以諗住其他日子先食
大家覺得有冇問題
定都係同老豆食左先
唔知佢點諗
咁大個仔年年都同佢食
正皮:冇所謂啦邊日食有咩所謂
負皮:一早講定啦臨幾日前先話唔食正仆街仔

個人想法係正皮
真係覺得依啲所謂節日好撚無聊
時至今日仲俾部分mk扮孝子

負評我俾嘅
唔係咒你老豆
只係好多嘢你估唔到 邊餐係你老豆最後嘅父親節飯你都未必會知....

pish

po張相上社交網 父親節快樂 最愛爸爸 爸爸最好
其實孝順父母就一年365日都要啦 唔係淨係一年一次

agger
驚佢唔係咁諗姐